{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73507&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주한옥에서하루를"
    },
    "text": "静かな町内にひっそりとした韓屋美しい韓屋ペンションです。 昔の釜や様々な小物、農機具が展示されています。 ファーストガーデンは車で22分、ヘイリー芸術村は車で9分、草坪島は車で24分の距離にあります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 ワークショップ場所のレンタルが可能ですが、平日は0時~5時に1時間当たり30,000ウォン、7時~22時に1時間当たり40,000ウォン、週末は0時~5時に1時間当たり50,000ウォン、7時~22時に1時間当たり60,000ウォンです。 スクリーン、ビームプロジェクター、ドラム、ピアノ、カラオケ機器が用意されており、収容可能人数は30~40人です。 バーベキュー施設は、炭とグリルのレンタルで現地決済が可能であり、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りが禁止されます。 保護者付きではない未成年者は利用できませんので、ご注意ください。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは静かな町内にあります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ファーストガーデン、ヘイリー芸術村、草坪島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ワークショップ場所のレンタルについて教えてください。",
            "answer": "ワークショップ場所のレンタルは可能です。平日は0時~5時に1時間当たり30,000ウォン、7時~22時に1時間当たり40,000ウォン、週末は0時~5時に1時間当たり50,000ウォン、7時~22時に1時間当たり60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルで現地決済が可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの韓屋ペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きではない場合、利用することはできません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真と実際の施設が異なることはありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の施設は異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。安全のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。環境保護のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中でも変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 548
    }
}